{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 빨간풍차펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットの同伴入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所のご利用をお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてはメゾネットタイプのプールと夜間開場があり、バーベキュー場では4人炭火グリルセットを20,000ウォンで利用できます。 バーベキューの利用時間は午後6時から10時まで制限されます。 朝食は無料で提供され、駐車も可能です。 周辺の観光地としては金寧ヨットツアー、セイトフォーc.c、クラウンc.c、ハヌランド、天女と木こり、月亭里海辺、金寧迷路公園、万丈窟、金念海浴場、日の出ランドがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合はペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に起こった損害や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所のご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場では4人炭火グリルセットを20,000ウォンで利用できます。バーベキューの利用時間は午後6時から10時まで制限されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては金寧ヨットツアー、セイトフォーc.c、クラウンc.c、ハヌランド、天女と木こり、月亭里海辺、金寧迷路公園、万丈窟、金念海浴場、日の出ランドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 492
    }
}